平民： 林鄭 你做咩唔封關呀！因為...........

平民： 林鄭，你做咩唔封關呀！！？？

因為...............

林鄭：我封你個頭！！

多謝大家

善心打破零回覆

樓主上次講到咁好笑既笑話係幾時？？？

個笑點仲難搵過你阿媽個G點